# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2012 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
#   <fanwuming163@163.com>, 2011.
# neb <nick@bebout.net>, 2011.
# yusuf <yusufma77@yahoo.com>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fedora Websites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-08 13:35+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-21 01:54+0000\n"
"Last-Translator: Ubuntuchen <fanwuming163@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.net/projects/p/fedora/team/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: data/content/access.html:7
msgid "Access - Fedora Talk"
msgstr "入口 - Fedora Talk"

#: data/content/access.html:12
msgid "Set up Fedora Talk account"
msgstr "设置 Fedora Talk 账户"

#: data/content/access.html:13
msgid ""
"Fedora Talk is provided to all Fedora Contributors.  Each participating "
"contributor receives an Extension of 7 digit that starts with the number 5."
"  To get access, you need to enable VoIP in the Fedora Accounts System and "
"set a VoIP password."
msgstr ""
"Fedora Talk 提供给所有 Fedora 贡献者。每一位参加的贡献者收到一个由数字5开始的7位分机号。如要接通，您需要在 Fedora "
"账户系统启动 VoIP 并且设置 VoIP 密码。"

#: data/content/access.html:14
msgid "Step 1: Set up a Fedora account"
msgstr "步骤1：设置一个 Fedora 账户"

#: data/content/access.html:15
msgid ""
"Sign up for a <a href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">Fedora "
"account</a>, and ensure that you have signed the CLA at the account site.  "
"Most Fedora contributors will have already done this."
msgstr ""
"报名获得一个<a href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">Fedora "
"账户</a>，确保您已经在账户站点签署了 CLA。大多数 Fedora 贡献者应该已经做过这些了。"

#: data/content/access.html:16
msgid "Step 2: Set up a VoIP account and password"
msgstr "步骤2：设置一个 VoIP 账户及密码"

#: data/content/access.html:17
msgid ""
"Enable Asterisk by clicking on the <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/asterisk/\">VoIP</a> link in"
" the account system.  Then edit your profile.  Enable Asterisk as well as "
"set an Asterisk password.  It can take up to an hour for your changes to be "
"received by Asterisk.  Now is also a good time to see what your extension is"
" (on the VoIP main page in the account system).  Make a note of it."
msgstr ""
"单击在账户系统中的<a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/asterisk/\">VoIP</a>链接以启用  "
"Asterisk。然后编辑您的配置，启用 Asterisk 并设置一个 Asterisk 密码。最多1个小时 Asterisk "
"便会接受您的更改。现在就是个好时机来看看您的分机号是什么（列在账户系统里的 VoIP 主页）。不妨拿张便条记一下。"

#: data/content/access.html:18
msgid ""
"After the user information has been sent to the Fedora Talk you should be "
"able to log in.  All that is left is to <a href=\"./setup-local-"
"system\">configure sound and a software phone</a> like twinkle and ekiga, or"
" a SIP compliant VoIP phone."
msgstr ""
"在用户信息已发送至 Fedora Talk 之后，您就应当可以登入了。剩下的就是去<a href=\"./setup-local-"
"system\">配置声音和一个软电话</a>，比如Twinkle，Ekiga或者一个兼容 SIP 的 VoIP 电话。"

#: data/content/access.html:19
msgid "Next step: Set up local system"
msgstr "下一步：设置本地系统"

#: data/content/client-ekiga.html:8
msgid "Ekiga - Fedora Talk"
msgstr "Ekiga - Fedora Talk"

#: data/content/client-ekiga.html:13
msgid "Configuring Ekiga for Fedora Talk"
msgstr "正在为 Fedora Talk 配置 Ekiga"

#: data/content/client-ekiga.html:16
msgid ""
"Open Ekiga and cancel the setup wizard or druid if one appears. The "
"following screen appears."
msgstr "打开 Ekiga，如果有设置向导出现，取消它。将出现下面屏幕。"

#: data/content/client-ekiga.html:17 data/content/usage.html:25
msgid "Ekiga main screen"
msgstr "Ekiga 主屏幕"

#: data/content/client-ekiga.html:20
msgid "On the Ekiga menu, select Edit → Accounts."
msgstr "在 Ekiga 菜单中，选择‘编辑’ → ‘账户’。"

#: data/content/client-ekiga.html:21 data/content/usage.html:27
msgid "Ekiga accounts window"
msgstr "Ekiga 账户窗口"

#: data/content/client-ekiga.html:24
msgid "Fill in the details as shown below:"
msgstr "完整填写下面显示的细节部分："

#: data/content/client-ekiga.html:25 data/content/usage.html:29
msgid "Ekiga edit accounts screen"
msgstr "Ekiga 编辑账户屏幕"

#: data/content/client-ekiga.html:27
msgid "Name: Fill in a name for this account, such as \"Fedora Talk.\""
msgstr "名称：填写该账户名称，比如“Fedora Talk”"

#: data/content/client-ekiga.html:28 data/content/usage.html:32
msgid "Registrar: fedoraproject.org"
msgstr "注册者：fedoraproject.org"

#: data/content/client-ekiga.html:29
msgid "User: Your Fedora Account System username"
msgstr "用户：你的 Fedora 账户系统用户名"

#: data/content/client-ekiga.html:30 data/content/usage.html:34
msgid "Authentication User: leave this empty"
msgstr "认证用户：不用填写"

#: data/content/client-ekiga.html:31
msgid ""
"Password: The password you set in the VoIP section in FAS (note this is not "
"the same as your FAS password)"
msgstr "密码：您在 FAS 的 VoIP 部分中设置的密码（注意和您的 FAS 密码不一样）"

#: data/content/client-ekiga.html:32
msgid "Timeout: Use the default, or 900"
msgstr "超时：使用默认值，或900"

#: data/content/client-ekiga.html:33
msgid "Enable account: Check this box to immediately register"
msgstr "启用账户：勾选该框则立即注册"

#: data/content/client-ekiga.html:37
msgid ""
"Click \"OK\" to return to the account screen. You can verify your "
"registration condition by checking the \"Status\" column."
msgstr "点击 \"OK\" 返回账户屏幕。您可以通过检查 \"Status\" 一栏来证实您的注册情况。"

#: data/content/client-ekiga.html:38 data/content/usage.html:40
msgid "Ekiga completed accounts window"
msgstr "Ekiga 已完成账户窗口"

#: data/content/client-ekiga.html:41
msgid "You are done configuring your Ekiga client."
msgstr "你已经完成 Ekiga 客户端配置。"

#: data/content/client-ekiga.html:42 data/content/client-empathy.html:47
#: data/content/client-twinkle.html:77
msgid "Test and verify your settings"
msgstr "请检查并验证你的设定"

#: data/content/client-empathy.html:7
msgid "Configuring Empathy - Fedora Talk"
msgstr "正在配置 Empathy - Fedora Talk"

#: data/content/client-empathy.html:12
msgid "Configuring Empathy for Fedora Talk"
msgstr "正在为 Fedora Talk 配置 Empathy"

#: data/content/client-empathy.html:15
msgid ""
"Install the \"empathy\" package using PackageKit. From the main menu, select"
" System → Administration → Add/Remove Software."
msgstr "请使用 PackageKit 安装 \"empathy\" 。从主菜单，选择“系统” → “管理” → “添加/删除软件”"

#: data/content/client-empathy.html:16 data/content/client-twinkle.html:17
msgid "Selecting PackageKit from the main menu"
msgstr "从主菜单中选择 PackageKit "

#: data/content/client-empathy.html:17
msgid ""
"Type empathy into the \"Find\" box and click Find.  Then check the box for "
"the \"empathy\" package and click \"Apply.\""
msgstr "在 \"Find\" 框里键入empathy并点击 Find。然后选择 \"empathy\" 软件包并且点击 \"Apply.\""

#: data/content/client-empathy.html:18
msgid "Finding Packages using PackageKit"
msgstr "正在使用 PackageKit 查找软件包"

#: data/content/client-empathy.html:21
msgid ""
"Next, open Empathy. From the main menu, select Applications → Internet → "
"Empathy Instant Messenger."
msgstr "接下来，从主菜单中选择“程序” → “互联网” → “Empathy 即时通信软件”来打开 Empathy。"

#: data/content/client-empathy.html:22
msgid "Opening Empathy"
msgstr "正在打开 Empathy"

#: data/content/client-empathy.html:25
msgid "From the Empathy menu, select Edit → Accounts."
msgstr "从 Empathy 菜单，选择‘编辑’ → ‘账户’"

#: data/content/client-empathy.html:28
msgid ""
"Click \"Add\" and select SIP account from the list. The following dialog "
"appears:"
msgstr "点击 \"Add\" 并从列表中选择 SIP 账户。下面的对话框将出现："

#: data/content/client-empathy.html:29
msgid "Empathy accounts dialog"
msgstr "Empathy 账户对话框"

#: data/content/client-empathy.html:30
msgid "In the dialog, fill in the following fields:"
msgstr "在对话框中，填写下列字段："

#: data/content/client-empathy.html:32
msgid "Username: Your FAS username, followed by \"@talk.fedoraproject.org\""
msgstr "用户名：您的 FAS 用户名，后面接“@talk.fedoraproject.org”"

#: data/content/client-empathy.html:33
msgid ""
"Password: Your VoIP password (note this is not the same as your FAS "
"password)"
msgstr "密码：您的 VoIP 的密码（注意和您的 FAS 密码不一样）"

#: data/content/client-empathy.html:34
msgid "Enabled: Select this checkbox to immediately enable the acocunt)"
msgstr "启用：勾选该框则立即启用账户"

#: data/content/client-empathy.html:36
msgid "Then, select \"Advanced\" for setting last configurations:"
msgstr "然后，选择 \"Advanced\" 来设置最后的配置："

#: data/content/client-empathy.html:38
msgid "Port: set it to 5060"
msgstr "端口：设置为5060"

#: data/content/client-empathy.html:39
msgid "Udp: Select this checkbox"
msgstr "Udp：选中此框"

#: data/content/client-empathy.html:43
msgid ""
"Click \"Apply\" to apply changes, and then \"Close\" to close the dialog. "
"Your account is now active and registered."
msgstr "点击 \"Apply\" 让变化生效，然后点击 \"Close\" 关闭对话框。您的账户现在已经激活并注册了。"

#: data/content/client-empathy.html:46
msgid "You are now finished configuring your Empathy client."
msgstr "您现在已完成配置您的 Empathy 客户端。"

#: data/content/client-generic.html:8
msgid "Generic Client - Fedora Talk"
msgstr "通用客户端 - Fedora Talk"

#: data/content/client-generic.html:13
msgid "Configuring a Generic Client for Fedora Talk"
msgstr "正为为 Fedora Talk 配置一个通用客户端"

#: data/content/client-generic.html:14
msgid ""
"This page will help you set up a generic client, such as an IP phone handset"
" or a different softphone client, for Fedora Talk.  If you do not see a "
"setting in your client that matches a setting below, simply skip that "
"setting.  If you have problems, consult the <a "
"href=\"./troubleshooting\">troubleshooting page</a>."
msgstr ""
"本页将帮助您为 Fedora Talk 设置一个通用客户端，比如一个 IP "
"电话机或不同的软电话客户端。如果您没有在您的客户端设定中看到下面的某个设定，只需跳过皆可。如果您遇到问题，请参考<a "
"href=\"./troubleshooting\">疑难问题解决页</a>"

#: data/content/client-generic.html:15
msgid "Generic client configuration values"
msgstr "通用客户端配置值"

#: data/content/client-generic.html:17
msgid "SIP address: <em>sip:fas_username@fedoraproject.org</em>"
msgstr "SIP 地址：<em>sip:fas_username@fedoraproject.org</em>"

#: data/content/client-generic.html:18
msgid ""
"Extension: <em>FAS Account name, or look up using <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/asterisk/\">the VoIP "
"link</a> in your FAS account</em>"
msgstr ""
"分机号：<em>FAS 账户名，或在您的 FAS 账户中使用 <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/asterisk/\">VoIP 链接</a> "
"进行查找</em>"

#: data/content/client-generic.html:19
msgid "Voicemail: <em>Enabled</em>"
msgstr "语音邮件：<em>已启用</em>"

#: data/content/client-generic.html:20
msgid "SIP Registration: <em>talk.fedoraproject.org (port 5060)</em>"
msgstr "SIP 注册：<em>talk.fedoraproject.org（端口 5060）</em>"

#: data/content/client-generic.html:21 data/content/client-twinkle.html:46
msgid "User Name: <em>FAS Account name</em>"
msgstr "用户名：<em>FAS 账户名</em>"

#: data/content/client-generic.html:22
msgid "SIP proxy: <em>talk.fedoraproject.org (port 5060)</em>"
msgstr "SIP 代理服务器：<em>talk.fedoraproject.org（端口 5060）</em>"

#: data/content/client-generic.html:23
msgid "SIP outbound proxy: <em>talk.fedoraproject.org (port 5060)</em>"
msgstr "SIP 出国服务器：<em>talk.fedoraproject.org（端口 5060）</em>"

#: data/content/client-generic.html:24 data/content/client-twinkle.html:47
msgid "Domain: <em>talk.fedoraproject.org</em>"
msgstr "域：<em>talk.fedoraproject.org</em>"

#: data/content/client-generic.html:25 data/content/client-twinkle.html:54
msgid "Authentication name: <em>FAS Account name</em>"
msgstr "认证名称：<em>FAS 账户名</em>"

#: data/content/client-generic.html:26
msgid ""
"Password: <em>VoIP Password (this can be found in your FAS account and is "
"NOT your FAS account password)</em>"
msgstr "密码：<em>VoIP 密码（可在您 FAS 的 VoIP 部分中找到，注意不是您的 FAS 密码）</em>"

#: data/content/client-generic.html:27
msgid "Use DNS SRV records: <em>Enabled</em>"
msgstr "使用 DNS SRV 记录：<em>已启用</em>"

#: data/content/client-generic.html:29
msgid "Other specific client information"
msgstr "其他特定的客户端信息"

#: data/content/client-generic.html:30
msgid ""
"If you wish to provide instructions for a specific client, please visit the "
"Fedora Project wiki page below and edit as desired."
msgstr "如果你希望为某个特定客户端提供操作指南，请访问下面的 Fedora 项目维基页面并编辑。"

#: data/content/client-generic.html:31
msgid "Other clients for Fedora Talk"
msgstr "其他 Fedora Talk 可用的客户端"

#: data/content/client-twinkle.html:7
msgid "Twinkle - Fedora Talk"
msgstr "Twinkle - Fedora Talk"

#: data/content/client-twinkle.html:12
msgid "Configuring Twinkle for Fedora Talk"
msgstr "正在为 Fedora Talk 配置 Twinkle"

#: data/content/client-twinkle.html:13 data/content/usage.html:21
msgid ""
"There is a <a href=\"http://fedorapeople.org/groups/web/fedoratalk-twinkle-"
"screencast.ogg\">useful video tutorial</a> for configuring Twinkle with "
"Fedora Talk. Useful content may be added to the <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki\">Fedora Project wiki</a>, possibly "
"even by <em>you</em>."
msgstr ""
"这里有一段 <a href=\"http://fedorapeople.org/groups/web/fedoratalk-twinkle-"
"screencast.ogg\">有用的视频教程</a> 介绍如何配置 Twinkle 使用 Fedora Talk。有用的内容可添加到 <a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki\">Fedora 项目维基</a>，甚至很有可能正是出于 <em>您</em>"
" 的手笔。"

#: data/content/client-twinkle.html:16
msgid ""
"Install the twinkle package using PackageKit. From the main menu, select "
"System → Administration → Add/Remove Software."
msgstr "使用 PackageKit 安装 Twinkle 软件包。从主菜单中，选择“系统” → “管理” → “新增/删除软件”。"

#: data/content/client-twinkle.html:18
msgid ""
"Type twinkle into the \"Find\" box and click Find.  Then check the box for "
"the \"twinkle\" package and click \"Apply.\""
msgstr "在 \"Find\" 框里键入 twinkle 并点击 Find。然后选择 \"twinkle\" 软件包并且点击 \"Apply.\""

#: data/content/client-twinkle.html:19
msgid "Finding Twinkle using PackageKit"
msgstr "正在使用 PackageKit 查找 Twinkle"

#: data/content/client-twinkle.html:22
msgid "Select Applications → Internet → Twinkle from the main menu."
msgstr "从主菜单中选择“程序” → “互联网” → “Twinkle”。"

#: data/content/client-twinkle.html:25
msgid "Click \"Ok\" to create a profile."
msgstr "点击 \"Ok\" 生成一个配置文件。"

#: data/content/client-twinkle.html:26 data/content/client-twinkle.html:30
msgid "Twinkle profile editor"
msgstr "Twinkle 配置文件编辑器"

#: data/content/client-twinkle.html:29
msgid "Click on \"Profile Editor\" button."
msgstr "点击 \"Profile Editor\" 按钮。"

#: data/content/client-twinkle.html:33
msgid "Give the profile a name, such as \"FedoraTalk\". Spaces are not allowed."
msgstr "给配置文件起一个名字，例如 \"FedoraTalk\"。不能使用空格。"

#: data/content/client-twinkle.html:34 data/content/client-twinkle.html:40
#: data/content/client-twinkle.html:62 data/content/client-twinkle.html:73
msgid "Twinkle profile name"
msgstr "Twinkle 配置文件名"

#: data/content/client-twinkle.html:38
msgid "Edit the profile details as shown below."
msgstr "编辑下面所显示的配置细节。"

#: data/content/client-twinkle.html:39
msgid ""
"First, select \"User\" in the left pane and fill in the following "
"information:"
msgstr "首先在左边栏中选择“用户”，填写好下列信息："

#: data/content/client-twinkle.html:43
msgid "In the \"SIP Account\" section complete these entries:"
msgstr "在“SIP 账户”部分中的完成这些条目："

#: data/content/client-twinkle.html:45
msgid "Your Name (optional): <em>Firstname Lastname</em>"
msgstr "你的名字(可选)：<em>姓 名</em>"

#: data/content/client-twinkle.html:51
msgid "In the \"SIP Authentication\" section complete these entries:"
msgstr "在“SIP 认证”部分中的完成这些条目："

#: data/content/client-twinkle.html:53
msgid "Realm (optional): <em>LEAVE BLANK</em>"
msgstr "领域（可选）：<em>请不要填写</em>"

#: data/content/client-twinkle.html:55
msgid ""
"Password: <em>VoIP Password (this can be found in your fas account and is "
"NOT your FAS account password)</em>"
msgstr "密码：<em>VoIP 的密码（可在您的 FAS 账户中找到，注意不是您的 FAS 密码）</em>"

#: data/content/client-twinkle.html:61
msgid "In the \"SIP Server\" section complete these entries:"
msgstr "在“SIP 服务器”部分完成这些条目："

#: data/content/client-twinkle.html:64
msgid "Registrar: <em>talk.fedoraproject.org (You can leave this blank)</em>"
msgstr "注册者：<em>talk.fedoraproject.org（您可以不填此项）</em>"

#: data/content/client-twinkle.html:68
msgid "Click \"OK\" to save these settings in the profile."
msgstr "点击 \"OK\" 把这些配置存入配置文件。"

#: data/content/client-twinkle.html:71
msgid ""
"To receive a call you must be registered. If you have made the changes above"
" correctly, this happens automatically. If you have trouble, select Edit → "
"User profile... to edit the user profile to correct the settings."
msgstr ""
"要接听电话，您必须进行注册。如果您已经正确的执行上述变化，应该会自动完成登记。如果遇到问题，请选择“编辑” → "
"用户配置...来编辑用户配置文件到正确的设定。"

#: data/content/client-twinkle.html:72
msgid "To verify your registration select Registration → Show Registrations."
msgstr "如要验证您的注册，请选择 Registration → Show Registrations."

#: data/content/client-twinkle.html:76
msgid "You are now finished configuring your Twinkle client."
msgstr "您已经配置完您的 Twinkle 客户端。"

#: data/content/conference.html:7
msgid "Conference Bridge - Fedora Talk"
msgstr "会议桥 - Fedora Talk"

#: data/content/conference.html:12
msgid "Fedora Talk Conferencing"
msgstr "Fedora Talk 会议"

#: data/content/conference.html:13
msgid ""
"Fedora community members are privileged with several VoIP conference rooms."
"  Below is a list of the available conference rooms and their numbers."
msgstr "Fedora 社区成员特许可以有多个 VoIP 会议室。下面是一个可用的会议室及其号码的列表。"

#: data/content/conference.html:14
msgid "Sub-Project Conference Rooms"
msgstr "下属项目会议室"

#: data/content/conference.html:15
msgid ""
"The following conference bridges are reserved for the following sub-"
"projects.  To request a bridge for your sub-project, please create a 'New "
"Ticket' on the fedora infrastructure"
msgstr "下列会议桥已经保留给后面的下属项目。要为您的下属项目请求一个路桥，请在 Fedora 基础构架中创建一个“New Ticket”"

#: data/content/conference.html:15
msgid "trac instance"
msgstr "trac 实例"

#: data/content/conference.html:18
msgid "Sub-project"
msgstr "下属项目"

#: data/content/conference.html:19 data/content/conference.html:59
msgid "Extension"
msgstr "分机号"

#: data/content/conference.html:20 data/content/conference.html:60
msgid "SIP Address (for soft phones)"
msgstr "SIP 地址（软电话需要）"

#: data/content/conference.html:23
msgid "Infrastructure"
msgstr "基础架构"

#: data/content/conference.html:28
msgid "FUDCon"
msgstr "FUDCon"

#: data/content/conference.html:33
msgid "Marketing"
msgstr "市场推广"

#: data/content/conference.html:38
msgid "Fedora Activity Day"
msgstr "Fedora 行动日"

#: data/content/conference.html:43
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: data/content/conference.html:48
msgid "Ambassadors"
msgstr "大使"

#: data/content/conference.html:54
msgid "General Conference Rooms"
msgstr "通用会议室"

#: data/content/conference.html:55
msgid ""
"The following conference bridges can be used by anyone.  If you join a "
"bridge and it is already in use, try another bridge."
msgstr "下列会议桥可供所有人使用。如果您加入某个已经被使用的路桥，请尝试另外的路桥。"

#: data/content/conference.html:58
msgid "Room Name"
msgstr "房间名"

#: data/content/conference.html:63
msgid "Conference Room 0"
msgstr "会议室 0"

#: data/content/conference.html:68
msgid "Conference Room 1"
msgstr "会议室 1"

#: data/content/conference.html:73
msgid "Conference Room 2"
msgstr "会议室 2"

#: data/content/conference.html:78
msgid "Conference Room 3"
msgstr "会议室 3"

#: data/content/conference.html:83
msgid "Conference Room 4"
msgstr "会议室 4"

#: data/content/faq.html:7
msgid "FAQs - Fedora Talk"
msgstr "常见问题及解答 - Fedora Talk"

#: data/content/faq.html:12 data/templates/sidebar.html:13
msgid "Frequently-Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: data/content/faq.html:13
msgid "What is Fedora Talk?"
msgstr "什么是 Fedora Talk？"

#: data/content/faq.html:14
msgid ""
"Fedora Talk is a VoIP telephony solution so Fedora contributors can call "
"each other.  It uses a free and open source solution called <a "
"href=\"http://asterisk.org\">Asterisk</a>."
msgstr ""
"Fedora Talk 是一个 VoIP 电话解决方案，以便 Fedora 贡献者可以相互通话。它使用的是一个叫做 <a "
"href=\"http://asterisk.org\">Asterisk</a>的自由和开放源代码解决方案。"

#: data/content/faq.html:15
msgid "How can I use Fedora Talk?"
msgstr "我如何才能使用 Fedora Talk？"

#: data/content/faq.html:16
msgid "Consult the <a href=\"./access\">access page</a> for more information."
msgstr "更多信息请查阅<a href=\"./access\">入口页面</a>"

#: data/content/faq.html:17
msgid "What equipment do I need?"
msgstr "我需要什么装备？"

#: data/content/faq.html:18
msgid ""
"You need a computer with Internet access, and a headset with headphones and "
"a microphone attached is highly recommended.  Without it you will be "
"difficult or impossible to understand.  A headset reduces background noise "
"and helps other callers hear you better without any unwanted echo effets. A "
"misconfigured or poorly configured client can make a conference call "
"unpleasant for yourself and others."
msgstr ""
"您需要一台可上网的电脑，一个头戴式耳麦（同时附有耳机和麦克风，强烈推荐）。没有这个东西，您将会很难或无法理解。头戴式耳麦可以降低背景噪声，帮助其他通话者可以听得更清楚而没有不想要的回声效果。一个错误或糟糕配置的客户端可以使一个会议让您和其他人无法忍受。"

#: data/content/faq.html:19
msgid "What if I am on the road or do not have the proper equipment?"
msgstr "如果我正在路上或者没有正确的设备怎么办？"

#: data/content/faq.html:20
msgid ""
"Using one of Fedora dial in numbers will allow you to use your standard "
"phone or cell phone in order to communicate with others.  After connecting "
"to one of these numbers, enter the conference number or extension of the "
"person you would like to reach. This is also a convenient way for non-Fedora"
" users to join conferences. See the <a href=\"./index\">main page</a> for "
"the dial in numbers."
msgstr ""
"使用一个 Fedora 电话号码允许您为了和其他人交流而使用您的普通电话或手机。在连接到这些号码中的某个之后，输入会议号或您想联系的人的分机号。这也是非"
" Fedora 用户加入会议的简便方式。请参见<a href=\"./index\">主页面</a>。"

#: data/content/faq.html:21
msgid "What are the established Fedora Conference rooms?"
msgstr "什么时已经建好的 Fedora 会议室？"

#: data/content/faq.html:22
msgid ""
"See the <a href=\"./conference\">conferencing page</a> for the conference "
"rooms and numbers."
msgstr "会议室和成员信息请参考<a href=\"./conference\">conferencing page</a>。"

#: data/content/index.html:7 data/content/index.html:10
msgid "Fedora Talk"
msgstr "Fedora Talk"

#: data/content/index.html:11
msgid ""
"Welcome to Fedora Talk, the Asterisk-based VoIP (Voice over IP) system for "
"Fedora contributors. Fedora Talk is an effort to bring Fedora contributors "
"in closer contact when needed for high bandwidth meetings and conversations."
msgstr ""
"欢迎来到 Fedora Talk，一个供 Fedora 贡献者使用的基于 Asterisk 的 VoIP (IP电话) 系统。Fedora Talk "
"努力把 Fedora 贡献者用宽带会议和对话更紧密的联系起来。"

#: data/content/index.html:12
msgid ""
"Fedora Talk can be used with one of the many VoIP soft phones that comes "
"with Fedora.  Ekiga and Twinkle are popular.  It can also be used with most "
"SIP compliant software and hardware phones, or from a land line or mobile "
"phone."
msgstr ""
"Fedora Talk 可以和 Fedora 所带的众多 VoIP 软件电话中的任何一个结合使用。Ekiga 和 Twinkle "
"是最流行的。它也可以结合大多数兼容 SIP 的软件及硬件电话使用，或者结合陆线或手机使用。"

#: data/content/index.html:13
msgid "Setting up phone software or hardware"
msgstr "正在设置电话软件或硬件"

#: data/content/index.html:14
msgid "To setup a softphone or IP-based phone hardware, click the link below."
msgstr "要设置一个软电话或基于 IP 的电话硬件，请点击下面的链接。"

#: data/content/index.html:15
msgid "Set up a softphone or IP phone"
msgstr "设置一个软电话或 IP 电话"

#: data/content/index.html:16
msgid "Dialing in from a land line or mobile"
msgstr "从固话或移动电话中拨号"

#: data/content/index.html:17
msgid ""
"Those on the road, or without access to the proper equipment can use one of "
"our dial in numbers.  Pick one near you."
msgstr "那些在路上或是手上没有正确装置的用户可以使用我们拨号号码中一个。请选一个离您比较近的。"

#: data/content/index.html:25
msgid "What makes Fedora Talk work?"
msgstr "是谁使 Fedora Talk 可以工作的？"

#: data/content/index.html:26
msgid ""
"Fedora Talk is based on Asterisk, the premier free and open source PBX "
"implementation that also provides a complete and scalable set of VoIP "
"features.  As free and open source software, Asterisk fits well with the "
"core values of Fedora."
msgstr ""
"Fedora Talk 基于 Asterisk，最好的自由和开放源代码的 PBX 实现，它也提供一套完整的可扩展的 VoIP "
"特性。作为自由和开放源代码软件，Asterisk 与 Fedora 的核心价值心心相映。"

#: data/content/index.html:27
msgid ""
"Software is just one aspect of this project.  Many volunteers have come "
"together to help configure and test the install.  Hosting and bandwidth has "
"been provided by Server Beach.  The dial in numbers (DiDs) have been "
"provided by Arrival Telecom.  Every aspect of this project has been "
"community and volunteer oriented."
msgstr ""
"软件仅是本项目的一部分。许多自愿者汇聚一堂，共同帮助配置和测试安装。主机及带宽一直由 Server Beach 提供。电话号码（DiDs）由  "
"Arrival Telecom 提供。项目的每一部分都是由社区和自愿者发起的。"

#: data/content/setup-local-system.html:7
msgid "Setup Local System - Fedora Talk"
msgstr "设置本地系统 - Fedora Talk"

#: data/content/setup-local-system.html:10
msgid "Setup Local System"
msgstr "设置本地系统"

#: data/content/setup-local-system.html:11
msgid ""
"Once you have completed the <a href=\"./access\">VoIP setup tasks</a>, there"
" are a couple local setup tasks to complete."
msgstr "一旦您完成<a href=\"./access\">VoIP 设置任务</a>后，还有些本地的设置任务要完成。"

#: data/content/setup-local-system.html:12
msgid "Step 3: Sound preferences"
msgstr "第3步：声音首选项"

#: data/content/setup-local-system.html:13
msgid "Sound preferences dialog"
msgstr "声音首选项对话框"

#: data/content/setup-local-system.html:14
msgid ""
"Right-click on the sound volume applet in the notification area, and choose "
"Sound Preferences.  In the resulting dialog select the Input and Output "
"tabs, unmute the device in each, and ensure that the input device is "
"registering sound from your voice."
msgstr ""
"右键单击通知区域里的音量小程序，选择“声音首选项”。在接下来的对话框中选择“输入”及“输出”标签页，打开每页上的设备声音，确保输入设备正在注册您的声音。"

#: data/content/setup-local-system.html:15
msgid "Step 4: Choose a client"
msgstr "第4步：选择一个客户端"

#: data/content/setup-local-system.html:16
msgid ""
"A number of VoIP client applications are freely available in Fedora.  Choose"
" one of the following to continue the setup process:"
msgstr "Fedora 里有大量的 VoIP 客户端程序可用。请选择下面中的一个以继续设置过程："

#: data/content/setup-local-system.html:17
msgid "Twinkle (recommended)"
msgstr "Twinkle（推荐）"

#: data/content/setup-local-system.html:18
msgid "Empathy"
msgstr "Empathy"

#: data/content/setup-local-system.html:19 data/content/usage.html:22
msgid "Ekiga"
msgstr "Ekiga"

#: data/content/setup-local-system.html:20
msgid "IP phone or other SIP client"
msgstr "IP 电话或其他 SIP 客户端"

#: data/content/troubleshooting.html:7
msgid "Troubleshooting - Fedora Talk"
msgstr "疑难问题解决 - Fedora Talk"

#: data/content/troubleshooting.html:12
msgid "Troubleshooting Fedora Talk"
msgstr "疑难问题解决之 Fedora Talk"

#: data/content/troubleshooting.html:13
msgid ""
"After attempting each of these solutions, verify your setup using the link "
"provided"
msgstr "尝试过每个解决方案之后，请使用提供的链接来检验的设定"

#: data/content/troubleshooting.html:14
msgid "Can't connect"
msgstr "无法连接"

#: data/content/troubleshooting.html:15
msgid ""
"Being unable to connect is a common issue. Try the following solutions:"
msgstr "无法连接是一个普遍的问题。请尝试以下方法："

#: data/content/troubleshooting.html:17
msgid ""
"Disable your firewalls (If it starts working, then you need to re-configure "
"your firewall) - specifically you need to allow UDP port 5060 (for SIP) and "
"ports 10000-10500 (for RTP, the protocol that carries the actual audio)"
msgstr ""
"禁用您的防火墙（如果电话开始工作了，您需要重新配置您的防火墙）- 您需要特别允许 UDP 端口 5060（SIP 所用）以及端口 "
"10000-10500（用于 RTP，该协议传送真正的音频）"

#: data/content/troubleshooting.html:18
msgid ""
"Try to connect to @talk.fedoraproject.org instead of @fedoraproject.org. If "
"this works, make sure that your client is set up to use DNS SRV records"
msgstr ""
"请尝试连接到 @talk.fedoraproject.org 而不是 @fedoraproject.org。如果可行，确保您的客户端设置为使用 DNS "
"SRV 记录。"

#: data/content/troubleshooting.html:19
msgid ""
"Sometimes a client might bind to an interface it shouldn't. Please verify it"
" is using a valid and proper interface."
msgstr "有时候一个客户端可能绑定到一个不应该绑定的接口。请确认它在使用一个有效适当的接口。"

#: data/content/troubleshooting.html:19
msgid ""
"In a terminal run \"gconfig-editor\" to set-up the appropriate network "
"interface."
msgstr "在终端里运行 \"gconfig-editor\" 来设置正确的网络接口。"

#: data/content/troubleshooting.html:21 data/content/troubleshooting.html:26
#: data/content/troubleshooting.html:31 data/content/troubleshooting.html:36
#: data/content/troubleshooting.html:40 data/content/troubleshooting.html:43
msgid "Verify your setup!"
msgstr "请检查你的设定！"

#: data/content/troubleshooting.html:22
msgid "Can't hear anything"
msgstr "无法听见声音"

#: data/content/troubleshooting.html:23
msgid ""
"First ensure that you have your audio configured properly and it isn't "
"muted. Just try to play a song or find some other means to make noise. These"
" issues are typically on the client. To test audio please join:"
msgstr ""
"首先确保你的音频设备配置正常，并且没有被静音。\n"
"尝试播放一首歌，或者使用其他方式制造些噪音。\n"
"这些问题在客户端比较典型。测试音频请加入："

#: data/content/troubleshooting.html:24
msgid "or extension 1001"
msgstr "或分机号 1001"

#: data/content/troubleshooting.html:25
msgid ""
"You should hear a female with the lyrics to Louie Louie. If you do, just "
"hang up."
msgstr "您应当可以听到一位女士唱着“路易斯、路易斯”的歌词。如果您听到了，挂断便是。"

#: data/content/troubleshooting.html:27
msgid "No one can hear me"
msgstr "没有能听见我说话"

#: data/content/troubleshooting.html:28
msgid ""
"You should verify that the system is properly receiving audio from the "
"microphone. In GNOME, you can do this by right clicking on the speaker icon "
"in the notification area, going to the input tab, and verifying the input "
"level that you are seeing. If you have multiple microphones, for example a "
"USB headset and an internal microphone, make sure that the raido button is "
"selected on the correct one."
msgstr ""
"您应当检查下系统能否正确的从麦克风收到音频。在 GNOME "
"中，您能通过右键单击通知区域的扩音器图标，找到输入标签页，验证您看到的输入水平。如果您有多个麦克风，比如一个 USB "
"头戴式耳麦和一个内置麦克风，请确保已选择的 raido 按钮是正确的一个。"

#: data/content/troubleshooting.html:29
msgid ""
"You can also use the echo service, described at <a href=\"./verify\">this "
"page</a> in order to assure the proper functioning of your hardware and "
"software. You should also check the level of the audio coming back at you "
"through the echo if people complain that you are too loud or too soft."
msgstr ""
"您也可以使用回声服务，可在<a "
"href=\"./verify\">这个页面</a>看到相关描述。以确保您的硬件和软件工作正常。如果别人埋怨您太大声或是小声了，您也应当通过回声检查一下返回到您处的音频音量水平。"

#: data/content/troubleshooting.html:30
msgid ""
"Getting a microphone configured properly is a bit of an art. Ensure that you"
" can record your own audio using something like audacity. If you'd like to "
"test your mic, just stop by #fedora-admin on irc.freenode.net and we'll be "
"happy to assist."
msgstr ""
"得到一个配置正确的麦克风需要点点艺术。请确保您能使用诸如 audacity "
"的东西录制您自己的音频，如果您打算测试您的麦克风，请到irc.freenode.net 上的 #fedora-admin "
"室随便坐坐，我们将很高兴可以帮您个忙。"

#: data/content/troubleshooting.html:32
msgid "There is an echo on a conference bridge"
msgstr "在会议桥上有回声"

#: data/content/troubleshooting.html:33
msgid ""
"There are a few common issues that lead to echoing. The most common of which"
" is not using a headset and microphone. Using actual speakers on your laptop"
" or desktop will cause your mic (sometimes embedded in your computer) will "
"pick up the audio again. Unfortunately testing for this yourself is "
"difficult. If you hear someone complaining please mute yourself or drop the "
"call until you can re-configure."
msgstr ""
"有一些常见的导致回音的问题。最常见的是没有使用头戴式耳机和麦克风。在您的笔记本或台式电脑上使用自带的扬声器会导致您的麦克风（有时集成在您电脑上）会再次捕捉到音频。糟糕的是很难自己测试。如果听到有人在埋怨，请别再出声或挂掉电话，直到您可以重新配置。"

#: data/content/troubleshooting.html:34
msgid ""
"Another common problem that leads to horrible echoing is from your sound "
"system looping back on itself. This issue actually makes the conference "
"unusable. If you join and people start complaining about an echo, please "
"mute yourself or drop the call so those in the meeting can continue."
msgstr ""
"另一个导致难以忍受回声的常见问题是您的声卡回路到自身。这个问题让会议实际上变得无法使用。如果您加入后人们开始抱怨回声问题，请您自己打开静音或暂时离开以便会议中的其他人能够继续。"

#: data/content/troubleshooting.html:35
msgid ""
"Do not use a mic that is not on a headset - the reason for this is when you "
"do, your mic will pick up other sounds that are in the same room, for "
"example the sounds of you typing on the keyboard, the sound of your computer"
" fan, etc. This makes the conference unusable for other participants. If "
"someone reports excessive noise, please either mute your line or drop off "
"the conference."
msgstr ""
"请不要使用非头戴式麦克风 - "
"因为这不这样做，您的麦克风会拾取在同一间屋里的其他声音，比如您敲打键盘的声音，您电脑风扇的声音等等。这使得其他参加者无法进行会议。如果有人报告说有严重的噪声，请要么静音或暂时离开会议。"

#: data/content/troubleshooting.html:37
msgid "I can make calls, but not receive them"
msgstr "我能打出，但接不到电话"

#: data/content/troubleshooting.html:38
msgid ""
"This generally indicates that your phone is not registered with the Asterisk"
" server. Note that registration does not affect your ability to make calls, "
"only to receive them. In development is a way to tell whether you are "
"registered, and what that registration consists of, but at current, come to "
"#fedora-admin on irc.freenode.net and we'll be more than happy to help!"
msgstr ""
"这通常表示您的电话没有注册到 Asterisk "
"服务器。注意是否注册并不影响您打电话，而仅仅是无法接电话。计划开发一个方法以告诉您是否已经注册，注册包含什么，但目前，请到 "
"irc.freenode.net 的 #fedora-admin，我们将很乐意提供帮助！"

#: data/content/troubleshooting.html:39
msgid ""
"One possible cause of this is a setting called 'SIP Registration Timeout' in"
" your client. It is possible that there is some timeout in your firewall "
"that differs from the SIP registration timeout, thereby causing you to lose "
"registration with the Fedora Talk server. A reasonable value is 900 seconds "
"(15 minutes)"
msgstr ""
"一个导致该问题的可能原因是您客户端中一个叫做“SIP 注册超时”的设置项。也可能是您的防火墙那里出现了超时，这不同于 SIP 注册超时，因此导致您失去与"
" Fedora Talk 服务器的注册。合理的设置值是900秒（15分钟）"

#: data/content/troubleshooting.html:41
msgid "Ekiga dialpad doesn't work"
msgstr "Ekiga 拨号盘不工作"

#: data/content/troubleshooting.html:42
msgid ""
"Try disabling silence detection in your audio configuration.  With silence "
"detection enabled, the dialpad may not send tones properly.  Furthermore, "
"the ekiga dialpad is prone to sending repeat tones which makes it difficult "
"to enter PINs properly."
msgstr ""
"请尝试在您的音频配置中禁用无声探测。在无声探测启用时，拨号板也许无法发送正确的音调，此外 Ekiga 的拨号板将倾向于发送重复的音调从而使正确输入 "
"PINs 变得困难。"

#: data/content/troubleshooting.html:44
msgid "Still having problems?"
msgstr "仍然有问题？"

#: data/content/troubleshooting.html:45
msgid ""
"If you're still having problems after following the instructions on this "
"page, feel free to come by <a href=irc://irc.freenode.net/fedora-admin"
">#fedora-admin</a> on irc.freenode.net and we'll be happy to help you out! "
"For assistance in getting on IRC, see "
msgstr ""
"如果您在跟随本页面指引后仍然遇到问题，欢迎到 irc.freenode.net 上的 <a href=irc://irc.freenode.net"
"/fedora-admin>#fedora-admin</a> ，我们将很乐意帮您解除困境。要协助上 IRC，参见"

#: data/content/usage.html:7
msgid "Usage - Fedora Talk"
msgstr "用法 - Fedora Talk"

#: data/content/usage.html:12
msgid ""
"This page is obsolete. For complete usage instructions for configuring "
"client softphones and IP phones with Fedora Talk, refer to <a "
"href=\"./access\">this page</a>."
msgstr ""
"本页面已过时。配置用于 Fedora Talk 的客户端软电话和 IP 电话的完整使用指引请参考<a "
"href=\"./access\">这个页面</a>。"

#: data/content/usage.html:13
msgid "Using Fedora Talk"
msgstr "正在使用 Fedora Talk"

#: data/content/usage.html:14
msgid "After access has been setup, all that is left is to setup your client"
msgstr "在设置好入口之后，剩下就只是设置您的客户端了。"

#: data/content/usage.html:15
msgid "Supported clients"
msgstr "支持的客户端"

#: data/content/usage.html:16
msgid ""
"There are many clients that support SIP based communication. The clients "
"supported by the infrastructure team are ekiga (Gnome), twinkle (KDE), and "
"linphone. Other clients will work but troubleshooting will be difficult as "
"the team may be unfamiliar with them."
msgstr ""
"由很多支持基于 SIP 通信的客户端。基础架构支持的此类客户端是 Ekiga（Gnome），Twinkle（KDE）和 "
"linphone。其他客户端也应当可以但解决困难时将比较麻烦，因为维护小组也许对此并不熟悉。"

#: data/content/usage.html:17
msgid "Settings In Brief"
msgstr "简要设定"

#: data/content/usage.html:18
msgid ""
"The proxy server, outbound proxy, and registration server are all set to "
"talk.fedoraproject.org.  The port on all three is 5060.  There is no STUN "
"server so far though stunserver.org should work. Your login is the <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">FAS login</a>."
msgstr ""
"代理服务器，出国服务器和注册服务器都设置到 talk.fedoraproject.org。三者的端口均为5060.目前没有 STUN 服务器，但 "
"stunserver.org s应当可以使用。您的登录是 <a "
"href=\"https://admin.fedoraproject.org/accounts/\">FAS 登录</a>"

#: data/content/usage.html:19
msgid "Setting Up A Soft Phone"
msgstr "正在设置一个软电话"

#: data/content/usage.html:20
msgid "Twinkle"
msgstr "Twinkle"

#: data/content/usage.html:24
msgid ""
"Open Ekiga. Cancel the druid (if any). You will get a screen like this."
msgstr "打开 Ekiga。取消向导（如果有的话）。您将得到一个像这个的屏幕："

#: data/content/usage.html:26
msgid "Goto Menu → Edit → Accounts. You have this."
msgstr "到“菜单” → “编辑” → “账户”。您已经有这个。"

#: data/content/usage.html:28
msgid "Edit and fill the details"
msgstr "编辑并填写相关细节"

#: data/content/usage.html:31
msgid "Name: Fill in whatever name this account should have in the list."
msgstr "名称：填写该账户在清单中显示的随便什么名字。"

#: data/content/usage.html:33
msgid ""
"User: Your FAS username — this is what you use to log into the wiki or the "
"Fedora Accounts System."
msgstr "用户：您的 FAS 用户名 - 这时您用于登入维基或 Fedora 账户系统的名字。"

#: data/content/usage.html:35
msgid ""
"Password: The password you set in the VoIP section in FAS. (Note that this "
"not necessarily the same as your FAS password)"
msgstr "密码：您在 FAS 的 VoIP 部分中设置的密码。（注意这并不一定和您的 FAS 密码一样）"

#: data/content/usage.html:36
msgid ""
"Timeout: Set to whatever feels right to you. Otherwise just leave the "
"default."
msgstr "超时：您觉得多少合适就设为多少。否则保留为默认值。"

#: data/content/usage.html:37
msgid "Enable account: Be sure this is checked!"
msgstr "启用账户：确保这个已经勾选！"

#: data/content/usage.html:39
msgid ""
"When selecting \"OK\", you will get back the account screen. You can check "
"if everything worked out well by checking the status in the \"Status\" "
"column."
msgstr "当选择“OK”时，您将回到账户屏幕。您能够通过检查在“状态”栏中状态情况来检查是否一切都工作正常。"

#: data/content/usage.html:41
msgid ""
"You are done. You can enter sip:extension or "
"sip:fasusername@fedoraproject.org to call. You can find your extension in "
"the VoIP section of FAS."
msgstr ""
"搞定。您可以输入 sip:extension or sip:fasusername@fedoraproject.org 来打电话。也可以在 FAS 中的"
" VoIP 部分找到您的分机号。"

#: data/content/usage.html:43
msgid "Testing the setup"
msgstr "正在测试设定"

#: data/content/usage.html:44
msgid ""
"Perhaps the most difficult aspect of VOIP for new users is troubleshooting "
"issues.  Please see <a href=\"./troubleshooting\">troubleshooting</a> for "
"more help.  The best way to test is to call one of the actual dial in "
"numbers listed on the <a href=\"/\">main page</a> and dial your own "
"extension.  Users will be able to hear what they sound like on both ends and"
" determine if there is an echo, static, or other issue."
msgstr ""
"可能对新手来说 VOIP 最困难的方面是发现并修复故障。更多帮助请参见<a "
"href=\"./troubleshooting\">troubleshooting</a>。测试的最好方法是拨打一个列在 <a "
"href=\"/\">main page</a> "
"上的实际电话号码，再拨打您自己的分机号。用户将能够听到他们的声音听上去像是在线的两端，看是否有回声，或其他问题。"

#: data/content/usage.html:45
msgid "Tips"
msgstr "小窍门"

#: data/content/usage.html:47
msgid ""
"People without a mic are encouraged to join meetings and ask questions via "
"irc."
msgstr "鼓励没有耳麦的人通过 irc 来加入会议并提问。"

#: data/content/usage.html:48
msgid ""
"Those looking to talk or hold meetings on the conference system are "
"encouraged to get at least headphones and a microphone."
msgstr "鼓励那些想在会议系统的会议中发言或举行会议的人们至少有一个头戴式电话和一个麦克风。"

#: data/content/usage.html:49
msgid ""
"Use the mute that comes with your client (ekiga, linphone, twinkle, etc). It"
" will be better then muting your mic."
msgstr "使用您客户端（Ekiga，linphone，Twinkle等）自带的静音。然后最好将您的麦克风静音。"

#: data/content/usage.html:50
msgid ""
"Don't forget to disconnect after you're done! No one wants to hear you "
"watching TV that night :)"
msgstr "别忘了在做完之后断开连接！没人想听您那晚看电视的声音:)"

#: data/content/usage.html:51
msgid ""
"Do test your connection in sip:infrastructure@fedoraproject.org. Ask someone"
" in #fedora-admin to connect and verify your settings."
msgstr "请一定在 sip:infrastructure@fedoraproject.org"

#: data/content/usage.html:52
msgid ""
"Do use mute when you are not talking (it is preferred you use mute on the "
"sip client and not through other means unless you are confident in your "
"settings.  It is possible for your sound system to loop back into itself.)"
msgstr ""
"当您没有交谈时请一定使用静音（推荐您在 SIP 客户端上而不是用其他方法使用静音，除非您对您的设定非常具有信心。很可能您的声音系统会回路到自己这里）"

#: data/content/usage.html:53
msgid "Do pay attention when you join."
msgstr "静悄悄的加入。"

#: data/content/usage.html:54
msgid "Do not assume your equipment works"
msgstr "请别假设您的装置一定工作正常"

#: data/content/usage.html:55
msgid ""
"If you cannot connect to sip:infrastructure@fedoraproject.org also try "
"sip:infrastructure@talk.fedoraproject.org"
msgstr ""
"如果您无法连接到 sip:infrastructure@fedoraproject.org，那么也试试 "
"sip:infrastructure@talk.fedoraproject.org"

#: data/content/verify.html:7
msgid "Verification - Fedora Talk"
msgstr "验证 - Fedora Talk"

#: data/content/verify.html:12
msgid "Using Twinkle to make a simple call"
msgstr "使用 Twinkle 来打个简单电话"

#: data/content/verify.html:13
msgid ""
"To make a call using Twinkle, the preferred client for Fedora Talk, enter a "
"number or name in the \"Call\" text box at the top of the main window."
msgstr "要用 Twinkle （Fedora Talk 首选的客户端）打个电话，在主窗口顶端的“电话”文字框中输入号码或名称。"

#: data/content/verify.html:14
msgid "Screenshot of dialing"
msgstr "拨号中的屏幕截图"

#: data/content/verify.html:15
msgid ""
"The numbers below are special test lines that may help you verify your "
"setup."
msgstr "下列号码是测试用的特别线路，将可能帮助您验证您的设置。"

#: data/content/verify.html:17
msgid ""
"Louie Louie - You should hear a female voice reciting the lyrics to Louie "
"Louie. This is tests  the ability for you to receive one way audio"
msgstr "Louie Louie - 您应该听到一个女声吟诵 Louie Louie 歌词。这是一个对您接收单向音频的测试。"

#: data/content/verify.html:18
msgid ""
"Echo - This simply echos everything that you say back to you. This tests "
"that two way audio is functional"
msgstr "Echo - 重复任何您所说的东西。这是一个双向音频功能测试。"

#: data/content/verify.html:19
msgid ""
"When you call this number, you should hear something. When you do, hang up, "
"and in approximately 10 seconds, the system will call you back.  This tests "
"the registration on the Asterisk server itself."
msgstr ""
"当您拨这个号码时，您应当可以听到什么声音。当您确实听到了，挂掉电话，大约10秒钟，系统会回拨给你。这测试在 Asterisk 服务器上的注册情况。"

#: data/templates/foot.html:9
msgid ""
"&copy; 2011 Red Hat, Inc. and others.  Please send any comments or "
"corrections to the <a href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">websites "
"team</a>."
msgstr ""
"&copy; 2011 红帽公司及其他。请将任何评论及更正发送到 <a "
"href=\"mailto:webmaster@fedoraproject.org\">网站团队</a>。"

#: data/templates/foot.html:12
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community and sponsored "
"by Red Hat.  This is a community maintained site.  Red Hat is not "
"responsible for content."
msgstr ""
"Fedora 项目由社区维护和推动，受 Red Hat (红帽公司)赞助。这是社区维护网站。Red Hat (红帽公司)对其内容内容不负责任。"

#: data/templates/foot.html:15
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助者"

#: data/templates/foot.html:16
msgid "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"
msgstr "<a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Main\">Legal</a>"

#: data/templates/foot.html:17
msgid ""
"<a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">Trademark "
"Guidelines</a>"
msgstr ""
"<a "
"href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Legal:Trademark_guidelines\">商标指南</a>"

#: data/templates/head.html:7
msgid "Fedora"
msgstr "Fedora"

#: data/templates/sidebar.html:10
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: data/templates/sidebar.html:12
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: data/templates/sidebar.html:14
msgid "Access"
msgstr "入口"

#: data/templates/sidebar.html:15
msgid "Conferencing"
msgstr "会议中"

#: data/templates/sidebar.html:16
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑难问题解决"

#: data/templates/sidebar.html:18
msgid "Website Language"
msgstr "网站语言"

#: data/templates/sidebar.html:26
msgid "Hosting Sponsor"
msgstr "主机赞助商"

#: data/templates/sidebar.html:27
msgid "Sponsored by ServerBeach"
msgstr " ServerBeach 赞助"


